【中共封殺神作】還願實體版開放預購！

支持

做乜唔整埋道小熊維尼習近平符？

真係好正

Ios會出嗎

諗緊買唔買埋ost好

香港買唔買到

買唔到，唔收國外信用卡

香港有冇代購

唔撚係掛咁反智?

有
已訂OST版
[url]灣仔188商場2樓[/url]

吓，認真？

幾錢

429

12號截單

我撳到入去俾錢果陣佢間嘢已有寫話唔收，最尾亦真係畀唔到

利申Visa

一陣試一次先

報告下得定唔得

還願定返校正D

兩個都正
但還願我自己覺得震撼啲
美心

講共鳴應該返校勁啲，遊戲+戲

人，不是應該生而自由的嗎

最近經歷運動，返校係會有共嗚啲嘅
但我覺得還願遊戲體驗好啲
我自己鍾意恐怖game係第一身視覺多過2D過版

果陣自己印左件T黎著